成班痢熱軌岩岩開季就咁撚串, 咪ON9啦

先踢得個3 場, 開POST留名睇你班垃圾被BIN

屈福特迷黎果班

串你唔起 而加邊隊榜首啊 屌你老母 贏要谷 輸要鳩縮
YNWA
Yeah!!

系
禾地利記精神

班熱狗去哂邊? 大炒皇者曼但唔見佢地上水

睇下邊個笑到最後

支持永續魔佬

好過獌狗第一場贏就串柒柒

呢個真

而家唔笑,唔通等曼聯季尾奪冠先笑咩

永續摩連奴

係人都知你係利迷

到時熱痢軌含撚